幫香港18區嘅籃球隊改咩名好？

NBA 球隊改名都係用當地文化，產業，景觀改名
如果香港有18區嘅籃球隊， 要改咩名好？
我先 元朗721

北角福建幫

流浮山300

樓上唔識咩係十八區

北區藥業

屯門娜娜

沙田 M E

西環契仔

元朗721
荃灣101
葵青825
.....

北區小節

黃大仙人

北打自己人(藍屍)

葵涌老友

天水圍拓荒者

深水埗拾荒者

北角Fuking
元朗Whiteguy /元朗Independent
旺角Knockman
深水埗Lasers
尖東Firetrucker
上水Teamkiller
黃大仙Atheist

暫時諗到呢堆

西貢海鮮

沙田首都

觀塘塞車

長洲勇士

元朗國家隊

屌😂

西貢將軍

荃灣閃電 仔

大西北鄉黑

尷撚到
同d小學生分組改組名叫做光宗耀組差唔多level

觀塘工業

除褲大埔

大埔檻過

只攻與防

大埔香蕉糖
觀塘活塞男

屯門公牛

沙田恒大

隊長：杜蛇

最高質係呢個

觀塘母雞

流浮山劍客
北角義和拳

屯門牛仔
荃灣天橋
葵青咕喱

西環中央軍

觀塘廢佬

東區依戀

天水圍驚驚

葵青碼頭工
南區漁民
東區粵劇
灣仔碼頭

離島快艇

獅子山騮馬

唔識嘅不如google下咩係18區先啦
又流浮山又西環
睇到都覺得柒

油尖旺水炮車